{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 쉬즈(Shes)"
    },
    "text": "基本規定に基づき、当ホテルは2人を収容できる入室人数を備えており、追加人数は料金を支払わなければなりません。 チェックインの際に客室が割り当てられ、実際に提供される客室は写真と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変更されることがありますのでご注意ください。 このホテルの周辺には様々な飲食店やカフェがあり、食事をするのに困難はありません。 また、早朝まで営業しているので、時間を問わずリラックスして食事を楽しめます。 当ホテルでは割引クーポンイベントを行っており、クーポンの受け取り方は詳細ページでご確認ください。 また、業者をご利用いただく際には平日や週末を問わず割引を受けることができます。 客室の内部はすべて禁煙エリアになっており、喫煙者の方も安心してご利用いただけます。 また、客室にはD''LIVEが設置され、様々なコンテンツが視聴でき、無線充電器と無料WiFi、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、電気ケトルなどが備えられており、便利に利用することができます。 フロントデスクにはセスコメンバーズZONE、コーヒー提供、電子レンジ、コーウェイ浄水器、無人決済システムがご利用いただけますので、必要な場合はお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本的に2人まで宿泊することができますが、追加人数は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てられる客室は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変更されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には飲食店やカフェがありますか？",
            "answer": "ホテルの周りにはさまざまな飲食店やカフェがあり、食事に困ることはありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの食事は何時まで提供されていますか？",
            "answer": "ホテルの食事は早朝まで提供されていますので、時間を問わずリラックスして楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは割引クーポンイベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは割引クーポンイベントを行っています。クーポンの受け取り方法については詳細ページで確認してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの業者を利用する場合、割引を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは平日や週末を問わず、業者を利用する際に割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "ホテルの客室はすべて禁煙エリアとなっており、喫煙者の方も安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはD'LIVEが設置され、様々なコンテンツを視聴することができます。また、無線充電器や無料WiFi、ヘアドライヤーやヘアアイロン、電気ケトルなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "フロントデスクではセスコメンバーズZONE、コーヒーの提供、電子レンジの利用、コーウェイ浄水器の利用、無人決済システムの利用が可能です。必要な場合はフロントデスクにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 536
    }
}